如果我哋未曾相識

係咪就唔會發生呢個悲劇